有無人用緊Smartisan Pro 2S ? 見影相好似好掂

唔打機，最多上下網

我係dxomark，見影相同iphone8接近一樣，但價錢平好多 係咪堅

外型都幾靚仔，有無用家分享下